點解我國連滅活技術都掌握唔到? 死亡率仲高過外國新技術疫苗

成效又低過人

人地緊急通高成效都預左有人死
點解我國連滅活技術都掌握唔到
得50%又死得多過人

打破0回覆

遲d會唔會強制要人打